有無諗過用交友app做簡單文宣

我岩岩放返出黎

push

聽日就G20，聽晚煲底見！